［集思廣益］武肺疫苗研究方向

如果大家有睇過world war Z，應該記得畢比特最後發現病毒係唔會傳染比某類人

而最近研究又發現貓狗唔會中肺炎係因為少咗兩個基因組。

小弟大膽假設，有冇可能研發一種疫苗，可以隱藏呢兩個DNA組，令病毒感染唔到人類，就好似電腦少咗個software，所以讀唔到最新嘅SSD

求生物醫藥手足出手指正

推一推

推

冇可能

咁慘嘅咩